痴撚線黑鮑廣告

依家黑鮑都可以變粉鮑，以後個個都係處女

HOW?

respect

唔知會唔會去請呢個界別嘅權威人士做代言?

而家已經補處女膜啦

雖然好仆街
但我第一刻諗起
天真的黑鮑

第一眼以為DrReborn
睇真啲先發覺唔係

邊個做代言人最好？

你都係想引人開名啫

補完但黑都唔完美，依家個個都可以扮一手鮑

果個做緊另一間代言
所以先話呢個廣告痴線
咁樣串對手

應該搵個大家公認嘅黑鮑做代言人

有無人可以KEY老麥黑鮑圖落隻碟到。

好直接
good marketing

諗果個會唔會被人打

咁樣marketing 真係好咩。。。

好仆街

成功引起注意但冇無風度，唔係一間君子企業
應該會伏

主角會唔會出嚟講2句
btw咁樣好仆街 擺明引人聯想
一間企業唔應該人身攻擊人 仲要人地只係代言人

我驚佢比蛋記告
人地好小氣

人地剩係話黑鮑可以變粉鮑
你地就話人身攻擊

對號入座

咁無可否認 大半香港人一講黑鮑就諗到佢

明眼人一睇就知係移花接木

BAM

痴線 係你地自己將黑鮑同人地劃上等號
黑鮑又唔係得佢有 間嘢邊有影射佢

個marketing其實幾仆街 想打對手都唔好咁cheap

功能組別代表 天真的黑鮑

唸呢條橋果條友驚唔驚比受仔打

有冇人p 阿嬌做代言人？

成個廣告好bad taste，以為係連登？？
大佬，要出街架，做臭自己品牌個格

喂喂喂 都話移花接木囉 明眼人一睇就知係假 唔好再屈佢

真正有需要既人理得你咩

可以點變粉

正喎
應該全港地鐵電視賣行晒廣告

你係咪有呢方面問題

鍾

睇完D回覆可以講呢個廣告幾成功

欣

其實佢邊度有影射其他人...

做女人真係大壓力
連陰唇美白都要做埋

真 話人人身攻擊啲人先係人身攻擊緊人

玩命.jpg

老左有D失憶
唔記得梁思浩同曾志偉點解比人打了

宜

皮膚都可以變白

用漂?

真心 其實黑鮑唔等於唔係處

樓上接咩龍 嫁左就唔好搞人啦

michael jackson都變白人啦

上邊成班話人人身攻擊嗰班仲痴線
就咗放隻鮑喺道就話人講緊邊個邊個咁
咁好老實講人哋咩都無做過
係你哋自己不斷聯想
一講黑鮑就只係聯想到一個人

你咁講係冇錯 但係咁啱對家個代言人就係某人
好難令人信佢唔係特登影射

對號入鮑～

等睇女權撚出動

狂徒製廣告 網上辱黑鮑

同埋我唔信間公司冇諗過呢個問題
咁敏感 咁容易令人有聯想 唔係有影射都唔信啦

其實會唔會係人地真係有個療程係黑鮑變粉鮑呢？
你地就係咁聯想

我喺呢間做緊脫毛，佢用南瓜酸嚟幫皮膚去黑色素。

嚟緊都會去呢間脫毛，會唔會黑sell? 效果掂唔掂？

有私家贊助，不了

完全唔sell，暫時做咗四次，啲毛生得慢咗好多。

黑鮑你真狡滑 老是常出現

其實正常人都知佢影射緊
你話人地諗多左，咁都係佢mkt問題
冇諗到人地會對呢個廣告有其他聯想，係會幾有noise, 但咁樣好反感

諗起鄭中基話原膜奉還

阿嬌老公好似就係做呢啲

象皮鮑點算

崩口人忌崩口碗

邊個認咪話邊個囉

黑心工廠
整埋d黑心鮑魚

根本就係咁

個廣告好正喎
其實睇完真係冇聯想過邊一個人
咁都叫影射人真係吹漲

顏色同處係冇關係

表面係

但真香港人點會唔知邊個天真嬌

話無影射個啲係00後？

咁人地真係想宣傳呢個問題 吸引人黎改善 咁咪咁樣賣廣告囉 使唔使呢個時候先黎再攻擊佢呀 有黑鮑好威咩而家

點只100萬人次體驗呀

你地成班道德撚知唔知自己好戇鳩
平時自己開口埋口笑人黑鮑就得
一有呀嬌新聞就貼d黑鮑相呀鮑魚廣告漢堡神偷呀笑足十年

宜家人地個ad真係想講果樣野 一針見血
創意就無乜架啦不過夠make noise
又話人低俗? 唔係幾好? 影射黑鮑?
做乜撚野

有無辦法改造成一線鮑

咁依家人地係sell緊黑鮑變粉鮑呢樣野喎
咁都叫影射？咁香港永遠唔好賣呢d廣告喇

F

吉妹想做白虎

個個一望到張圖都聯想到⋯你懂的

鎮

代言人出埋黎先有公信力

吉妹就係呢間脫鳩毛

美白廣告

好低級

我覺得呢樣野好敏感 始終係講緊女性最私隱嘅地方 佢個廣告咁出比人覺得好唔專重 你可以話有陰唇美白嘅service 但佢個廣告出成咁真係怪怪地 唔會令人想幫趁

打laser有無

有冇男賓
整條潤腸大家打和啦

唔明就算

專

天真嬌聲音已在減退 彷彿想不起再面對
淫蕩日子 網絡伴隨 每年再聚

請尊重，謝謝

下，人地講緊黑鮑咋喎，你地諗左去邊，搲哂頭

黑色肌膚給他的意義 是一生奉獻 膚色鬥爭中

好撚賤

擺個阿嬌個樣落去咪得囉，核突得黎又冇咁核突

再次跟妳飛出這個黑窿，多麼的高興，
飛出這個黑窿~

佢老公試下講呢句
即刻離婚都似

反撚晒出嚟嘅粉鮑咪仲恐怖

變返粉咪得囉，即係好似一個富豪，以前未發達窮嘅日子冇乜人講架啦

香港人口上就話放過人

但一有少少關聯就jer住曬

真公關

make 到 noise

女權閪呢？